shinee 鐘鉉喺韓國有幾紅？

如果揾個香港嘅同level嘅知名度會係邊個？
張敬軒？
羅力威?
定係陳柏宇？

周柏豪

咁都算ok多人識 咁撚有錢都自殺

陳偉霆

呻哥

陳志明

張敬軒

羅力威

燒炭死塊面梗係紅啦

去唔到陳偉霆個level
佢係大陸而家最top
Kpop 既話應該得Exo 同少女時代可以比較

馬爻吾刀

又作曲又剩咁
仲要個樣一撚樣
劉以達

唔有錢 收入不穩

佢唔係無錢同唔紅
係因為情緒病

佢有實力,人紅又有錢
因為抑鬱症輕生

邊度似

應該係啲三線歌手咁上下

利申冇追韓，唔知邊個黎

唔知你學咩人講?

鄭世豪咁上下

即係如果佢係一線歌手，唔追韓都會知囉
韓狗d邏輯垃圾到

有錢就唔自殺得?咩邏輯?
殺人於無形既病,廣義黎講佢係病死

佢紅定exo紅

咁你估韓國人識唔識Eason譚泳麟張學友
咁佢地幾多線呀？
大把都唔識 淨係識劉華炸